action cam 買邊部好

考慮緊依三部
TG-Tracker
Hero5
sony x3000
個人取向 防震>防水
三部都好似無得4K 開防震
價位又差唔多

同問

睇sample好似sony畫質最好

可以上mobile01 睇下 有哂幾部一次過比較
已經可以剔走hero5

Hero 配件多, X3000屌打對手

sony 防震最好

認真，plan緊買hero 5 or garmin ultra 30
煩緊，有冇巴打有garmin ultra 30?

樓主好名，係咪同行？

affirmative
btw 有無好推介

yes
go pro比較了解用戶方向
sony就用技術搭夠 另外果隻未玩過
窮jj 玩sj cam

哩方面唔撚識，sor9

sj cam 4000 wifi用家

其實go pro 都唔太差

睇過，所以garmin考慮之列，但怕配件香港難買，sony就不考慮，此終唔想mon分開

睇下你咩用途 如果係for日常同旅行用 我揀Sony GoPro係遍運動方面

hero5black
配件多唔洗加防水殼，個殼會阻收音
直接touch mon操控

Sony 同 g pro 係共用配件

go pro收音 好垃圾

師兄個技術搭夠 真係可圈可點
正確d 黎講 sony 先進過go pro 一代
申利hero4 換as200

X3000 有4k 防震 唯一一隻

之前用開小蟻。最近都想換機
各位巴打覺得go pro hero 5 定Sony action cam 好？ （唔洗拍4K , 最好有60/120fps)

Sony 邊隻先？ 我其實吾用4k 因為file 會太大 膠清都已經一小時多少少打爆64gb sdcard
我驚sdcard 都買窮